有片, 元朗西鐵站有個自稱土共既肥鬼比義士打到訓低

係咁推開叫人唔好打條友想點

香港好危險架，快d番去牆入面啦

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

呢d人真係累人累物

見到新聞
好似話肥佬入一條罪
唔知邊個比人打反而比人入兩條罪

前傳係肥佬打人一巴，睇過條片

打柒死佢咪算

報警有撚用咩 今次仆街啦義士實比人鋤 你要拍片一係打格一係私了

報警幫對方班馬

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

次次HI幾下就有人叫咪打....

其實義士好好, 係咁叫人唔好打頭

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

等半個鐘呀蛇黎
咪又告你打鬥囉

仲話有法治 報警

拍片想點

左膠無處不在

有改善空間喎

帶番口罩 人多捉腳

仲有人叫唔好打先膠

拍片個個累街坊
私了咪算囉

仲放上網先害死義士

左膠最難防

咪再阻人私了

仲問 報唔報警 係咪on9

左膠,麻煩唔好越幫越忙

lm

阻頭阻勢個個真係戇鳩

和理非 唔派口罩都算
仲拍片放上網害自己友

2019年重未訓醒? 報驚?

捉個左膠上前捱一拳比佢體驗下

好好配合應該咁：

又有左膠

左膠一個「分享」
拎戰地記者光環
累撚死人

十鳩足當年吉野家
拍片

報警做乜9

有冇人識佢

屌左膠正仆街

無問題架
你睇comment 班無腦藍絲咪繼續罵後生

C 了算 香港冇法治嫁啦

其實呢d真係要打埋一份
永遠對家郁手嗰陣唔會出現，同內鬼冇分別

下次咪傻 仲報警

分化準備

放上嚟做乜9
害死人

左膠俾人打唔好喊

仲報警，係咪訓撚咗幾個月？

最後點？

左膠真係無撚用
阻頭阻勢
唔幫手都咪阻住啦

兩個結論

嗌報警嗰個on9
阻人嗰個都on9

三大on9點:

1)叫人報警
2)唔好咁大力
3)拍片放上網

地鐵太多cam 下次係安全嘅地方手足熄cam

幾日前架啦。。。

呢啲已經唔係和理非，係毒瘤、真左膠，下次見到呢啲撚屌打埋就ok

如果法治有用？黑警會甘威甘顛？
報警後咪又放反佢
你地私了佢，斷手斷腳就幫到香港

第一下覺得條友阻q住哂
但睇睇下覺得
佢之所做阻膠會唔會係因為有義士未戴口罩

唔想再講 見左膠真係要拉走 唔聽就一巴星埋去啦

24號架喎

左膠仆街口含撚死

自然反應

反面教材

仲報警
仲叫自己友唔好打
呢D廢中捉入廁所私了左佢啦

要打

連登>公海>連登

勇武最大阻礙 睇黎係報警撚同道德撚、左膠。

黑警係藍絲，你將藍絲完完整整交比藍絲，咁黑警梗係放人

電咗髮 戴眼鏡

事主唔出現咪無事

屌咁更加一早要比口罩

左膠 又唔見你 係義士比人打果陣 叫人唔好打

On撚尻拍咩片，係就幫手足打番格先啦

不過點撚解成2個月都仲問報唔報警 係咪弱智

垃圾左膠 翻屋企含撚啦

報警??on9

叫人停手 報警果個左膠真係會害死人
我今次真係要屌佢老母

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

要推啊！要人啊！幫手推！

驚練拳巴打有事，口罩都冇帶

同意叫唔好打。但要一邊叫一邊幫手打

報咩警，打撚完走啦，你報警叫班狗黎拉自己？

呢條撚樣害死義士 一定係眾箭之矢

屌用下腦啦報警，都成2個幾月啦仲未醒，差佬仲會淨係拉佢？

認真，大家快啲操下拳，雞手鴨腳咁樣仲點時代革命？

報乜撚野警呀
拖佢出站啦

咁惡? 剩係識屌人老母？

唔好出樣

打個肥佬之前先打死個和事佬先

無索帶咩
搏住佢就走得
邊個叫停手推佢落去個肥佬到

強烈建議處理/起底埋D聖母左膠

呢班垃圾左膠大愛撚間接搞到d手足比人任斬唔嬲

比著你係黑社會
人地報警比差佬拉完又轉個頭放生 打人對家還手又會比左膠擋 比勇武捉到又有大愛撚幫口打得輕d
完全係低風險 仲要有錢收 唔恰你唔打你唔斬你唔搞你搞邊個?

調返轉 如果一開始冇大愛撚阻住
d黑社會比人捉到私了斷手斷腳 你估d黑社會仲會敢出黎打人斬人斬足咁多次?

見唔黑社會/狗斬人打人就龜縮
難得捉到個黑社會就係咁保護佢地

唔該左膠唔好阻人解決問題，呢d廢中無情力可能會打傷義士，你左膠係你既事，唔好累手足受傷

報警都ON9
一定係告晒兩邊
什至剩告我地

邊條ON9條報警

到底依家D人係咪弱智架

仲報警？
會唔會俾犬反告？
BTW,呢幾位義士型撚到癲

我正式宣佈左膠係呢場革命既唯一用途就係 死 ！

on9 打撚柒佢就走啦

好波

仲報警，傻L 左？

呢d正宗人地打唔幫手，我地打就阻住哂，香港俾呢d人害撚死

Push

垃撚圾，重玩緊唔好打唔好打戇鳩鳩

班死左膠好撚煩呀屌佢老母

幫推

呢類人點會有朋友...

打完私了算啦
仲報警 快D del片把啦

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

冇朋友 但總有人識

正常啦 叫報警條友應該智力障礙
呢個時期仲報警 你載口罩 黑衫
我係黑警都屈多你幾條罪黎發洩啦

遇到呢d 要比口頭警告

同佢講 你再郁手打我 我就還拖

有呢句先可以構成合法自衛

On9 放乜撚野上網 害撚死人啦

屌 條四眼仔行撚開啦

左膠阻頭阻世照呀啦屌
睇撚到燥
肥佬打人就唔阻
自己友打就唔好打唔好打
屌佢老母

呢個真，豬隊友重衰過敵人，關鍵時刻捅你一刀

放上網呃like呀？

當啲黑社會已經毫無底線
打大肚婆 攞刀 斬到幾個手足入深切治療部 永久性傷殘嘅時候仲有on9大愛左膠係到繼續要個光環 繼續覺得報警會有用

係你班垃圾聖母撚搞到差唔多個個星期都有手足比人打比人斬呀屌你老母臭閪

邊條傻鳩係咁阻住哂呀
好撚on9

死撚開啦，五年前就喺左膠阻撚住我地先輸

以後和理非負責開傘同埋趕走d左膠，俾番個場俾勇武派

報警就拉哂2個,即使你無還手

喂唔該你地睇完禁入去講下道理，班藍絲呀叔呀嬸仲話後生錯。

下面好撚多5毛

和理非要做嘅係掩護義士，而唔係擋住義士
擋果啲根本冇尊重過比人斬嘅義士

屌你老母死左膠

另外打完就散啦 仲報警? 駁拉?

屌你老母 仲叫人唔好打
俾我就第一個打撚柒你先

呢呢仆街真係要教訓下 已經好撚多鑊害死義士
荃灣俾人斬手足都係多得呢啲冚家鏟唔少

屌你老母 和理非果d正on9

唔識Law
其實好似條片所示既打鬥情況
係條肥佬黎 主動攻擊人 先比人打親 仲要一而再再而三繼續攻擊 先比人制服
點解可以charge 義士 多過charge條肥佬？

宜家仲有LAW咩?
唔係軍政府咩

一早跑走左

點解次次都係呢種肚腩籮咁大嘅廢中
以為自己好好打咩

無口罩唔報警實出事

開遮做嘢啦

左膠淨係識阻撚住晒同報警
仲賤撚過黑警
一定要死全家

罷買！罷買！我已經有4個月無買過衫啦，你呢？唔係咋過我吓話

又報警又放上網

制服姐，邊有打，開post都唔識開

而家黑警仲會同你講LAW?
唔好傻啦

報警？義士玩完了

拍片唔好放上網
打完散咪算

仲報警？黑警咪拉9原告囉屌

我一路睇, 一路幻想適當時候就會有個維持治安既人救個肥佬去一個沒有cam的地方進行特別保護

私了
散水

巴打好型

屌你老母死左膠拖後腳
個廢中郁手
班後生忍咗佢幾次先還手
隔乜撚嘢姐

行兇者自稱共產黨，出手傷人，幸得在埸熱心市民制服
標題應該係咁

仲報警???????

唔止荃灣 仲有天水圍

荃灣被斬義士就係比呢D左膠害撚死
左膠必須死全家

練拳手足有冇事

私了啦，呢個時勢仲信報警有用？

報警有撚用咩 屌你班左膠醒未啊

最尾嗰句CALL咗POLICE真係笑咗

左膠 你地唔好咁啦
前線真係俾你地害死
對家出手你又縮
我地一還手你反而幫人擋？

on9肥佬
個拍卡機成個紅色X都仲拍卡想入閘, 抵你俾人打

真係累事 共產黨最佳助攻

左膠

個片主應該唔係兄弟 個TITLE係口罩N打一

個肥佬多次要求人哋打佢， 咁嘅嗜好 我都係第一次聽

講以前正常運作
兩邊都有出手就公眾地方打架兩邊 charge

以個人經驗
對付呢種肚腩籮咁大嘅廢中最好嘅辦法
係辣慶佢引佢追你
呢種身形追50米已經扯晒哈
見佢扯哈追唔到就可以停低耻笑佢

呢種身形廢中叫佢跑50米慘過打佢一身
分分鐘心臟病發
冇出手又唔使驚被告

721

就係呢D死左膠低能仔
累到D手足比人斬
咁撚大愛下次手足比斬個時上去幫手擋刀啦

同想用愛感化支共嘅人一樣

咁都叫打到訓低...
開遮打完就走啦
仲報驚

打死佢又點？林奠即刻投降？你話條友係元朗班香黑我就同意唔好停，但一條藍上腦肥柒，制服左佢揼幾捶差唔多啦。

更重要係片中有人無帶口罩，一陣條肥柒頂唔順香左就真係累死義士。所以叫停我覺得ok wor。

以後打撚埋佢 捉住義士想害撚死人正仆街黎

仲有藍屍內鬼扮和理非壓制手足
建議下次只要立場幫藍屍既一律當敵人
仲有要出手就快 唔好比人拎到機影
好似D斬人藍屍咁趁冇人影到先開拖

屌
段片有晒手足樣 啲藍絲係咁share
report 都report 到手軟
你班連登仔仲放上嚟係咁推

放片上來條友咩料呀！

一齊report!

呢d左膠打撚埋啦
扮曬野 收皮啦

好聽啲咪叫好好
正確啲黎講咪叫on9
仲有個個咩報左警，屌佢害死人啊

咪就係 放上網有q用咩 打佢就岩啦

死左膠 香港就係比你班仆街幫兇累撚左啦

啱

on9報警有閪用

抵死

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

左膠究竟重想害死幾多人先心息
你要阻就整人鍊去阻藍絲，要嗌就對住黑幫廢老叫佢地收手唔好打
重有報警係想點?咁鐘意原告變被告比人抄牌入黑名單?

唉。。。2大戇鳩仔，黑衫排骨仔好心操下基本防禦先做勇武，口罩左膠直頭見到要當白衫打。唔係灰衫你兩條戇鳩已經死左。好多呢啲例子都唔係人地好抽得，係自己太廢

好撚躁 次次私了都有呢啲死左膠係到

呢條友行步路都企唔穩做架兩

呢條正仆街

係咪要手足全部俾人斬先開心呀

吊你老母！

肥鬼：屌你老母臭......閪

斷曬氣咁

正式宣佈
左膠都要打到甩牙

渣ga

又係左膠

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌不嬲都話見左膠阻即打，琴日係第二個post 仲有條撚樣話推開佢算
我屌佢老母家陣d 左膠淨係擋自己人郁手，人地郁手又唔撚見佢出現，咁撚樣同鬼有咩分別，我洗撚佢地出黎呀屌佢老母
我屌晒佢地全家呀虛偽撚

仲報乜野警啊 有用咩
叫全部人熄機私了啦

仲信香港有法治....

叫乜撚野唔好出手
又報乜撚野警心

屌 次次都有人叫停手 我停你老母

呢種左膠會寧願自己人被斬都唔想傷到敵人

(突發)北區醫院護士爆料:示威者隻手被打到得層片連住

報警撚 on9

左膠，如果你地要阻隊友，麻煩你地等到打完再阻

真係唔好報狗

左膠唔好阻住哂
利申: 左膠

拍片都算 叫人停手 叫人報警個啲真係on9

D肥膏
好想囉刀係咁𠝹

下次睇到呢D左膠
一定先拉開佢
又或者打埋佢 懷疑係同黨

拍片唔可以算
後果嚴重

其實好多方面都見到香港人不斷進化緊
唯獨是拍片，報警，嗌唔好打呢幾樣仲未識得改善
希望你地知道咁做係會害死自己友
不分化

如果之後每次都仲有呢d傻西左膠

一律拉開 跟住屌走佢

呢d正宗撚樣 屌佢老母

黑警黑社會打人 路撚見佢地出黎幫手擋住？

見一個 屌一個

下次應該有人忍唔住打撚埋個左膠
阻撚住晒

明知警黑合作 重報乜撚野警

報乜撚野警
一報就兩邊都拉晒

呢個時候仲信黑警？
私了啦

好多手足仲好善良被人打就得還手就唔得，成班只睇唔幫手仲話幫手報警，明知班狗會保個肥佬仲叫手足唔好郁手等警察，係咪傻架，狗到咗只會拉手足架，私了先係最安全呀。

呢啲撚樣理得佢係真心左膠定鬼吖
照同佢構建討論空間

義士型撚到
非gay都覺得正

條友咁鍾意拍，去元朗 北角 荃灣拍啦屌

又有阻膠 我屌你老母

佢啲動作好撚好笑

私了好，警黑藍一家

唔好標題沒黑，肥佬打人先

好！

見到左膠就燥
叫狗黎根本就係幫緊呢d藍屍廢物

笑死人

報警做乜鳩

報夠警未?

報警咪拉個後生仔囉

一腳踢爆佢個咀算啦

左膠累手足 分分鐘累埋自己
我正式宣佈左膠冇撚腦

依條友真係好撚 ON 9
不分是非黑白
明明係個肥佬郁手先
走去攔住後生仔 咁撚勇唔去攔個死肥佬
壓低左之後, 依條撚樣影都無埋

已經係幾日前的片！

真心on9

有人係執邊講 報警有咩用

如果係手足要報警 真係無野好講

831民陣雙普選遊行

手足到時見

左膠死撚開啦，就係你班左膠間接縱容班老黑斬人

而家應該無人會再敢報警

講真義士真係唔識打交，打人無力
不過下次唔好再報警啦，私了算

如果 我地打返人，咁我地同黑警有咩分別？

報警條友好撚on9
害死人良心會唔會唔安樂

十個左膠,九個四眼仔

做乜唔私了?

插眼、踢春袋私了啦。打啲仆街唔好手軟。

好多人話拉開左膠，但睇過往呢類片所見唔係咁易做到
用拉會好嘥力左膠會不斷煩你，緊係大力推去藍絲到做人牆做沙包消耗對方體力
推到攬抄藍絲訓底就更好

其實大家係咪默許左阻人果個都照
下次咪撚忍啦各位

你報警比人屈鳩你轉頭就後悔

私了贊成 咁多人洗乜驚條肥西？ 開佢波

咁輕手，便宜咗

你班左膠我話你地知，你地下次夠膽再阻就連你地都打，咁撚鍾意做架兩我比你地做，不過唔好話之前冇講明屌你老母

咁都唔私了 仲驚整親佢

人地唔係好打，係黑衫更廢啫
如果到呢一刻都仲要講道理，俾人打死唔好怨
其實不如認清自己，根本唔適合武力抗爭

大家一齊屌醒左膠

郁完佢就好閃啦，仲信啲夠，你無打人啲狗都砌生豬肉啦，你還完拖咁好機會，啲狗仲唔瘋狂落charge 咩
仲有拍片都遮一遮樣啦

今時今日仲講哩d 你係咪on9
手拖手感化佢好唔撚好

報警肯定只係告後生仔群嘔

繡花拳

仲報警把撚咩。。。濕完就走啦
幾時先進化

冷靜返少少先，
佢地全部街坊裝，
仲要係地鐵站依啲咁撚多鏡頭嘅地方，
連遮都冇把完全冇遮冇掩，
真係私了到咩？

今次做法我覺得至少合格啦，
除咗左膠拉住之外其他都表現理想，
比起以前好大進步啦。

個肚大成咁，行都唔順暢，仲點走到吖，郁兩郁就扯晒氣，找死！

越睇越嬲，屌佢老母死左膠，個死肥佬郁手先果陣你有冇出黎叫唔好打，自己人反擊你條仆街反而幫個肥佬擋，你依d 唔係和班非，你只係一個欺善怕惡，滿口仁慈道德但實際虛偽偽善既卑鄙小人

依家咪再話唔好打 打死人啦
肥屍大隻點會咁易打得死
唔打頭都要挫爆蛋啦
反正唔打都打咗

拍片無問題 果個位唔拍都有CCTV啦
拍片既話起馬證明到肥佬先出手
但左膠真係要行撚開 一陣阻到自己友

仲有左膠信黑警

到今時今日，重有人相信報警，黑警會維持公義！!
4-5個人，夾手夾腳將條柒頭打鑊金，打完就散啦，拍片托。

咪係，差佬都識唔俾人影，圍圈郁人啦。唔夠奸，有待改善

左膠有本事就企中間 , 唔好下下拉住自己人累到自己人被人打

真係好多分化撚係度

Source?

左膠行撚開

分化D咩?

仲有呢啲人

都有CCTV啦

分佢老母，左膠大愛撚全部根本就唔係隊友，一聿當係土共派過嚟搞屎棍嘅臥底

冇戴口罩真係要冷靜啲呀巴打下次離開左mtr area先 唔值得

facebook好多5毛狗撐肥鳩

咪臭系, 放低句分化撚就走左去

報乜九警

分你老母，依家就係要剷除左膠，唔好重蹈覆轍啊

on9俾人打你還拖係合理自衛
唔撚好講到用武力就同班黑警一樣啦死左膠

遇到呢啲仆街一係就有咁遠走咁遠
一係就打撚到佢仆街
拍片報警佢根本知冇事
一定唔會停手
唔走又唔打一只會係咁俾佢打
佢一條頭髮都唔會少
下次又係繼續
所以左膠真係行撚開

對面手都出埋 仲叫人唔好打 屌

拿
下次分兩堆人

第一堆去打
第二堆去推開左膠

以後打勸交撚都唔會割

發覺每次依d片一定有左膠叫人唔好打
黑警/黑社會打人個陣又唔見佢地走出黎擋住叫唔好打

唔私了都唔好報警啦, 報警自己蝕底啊手足, 而家唔講法治架
銀髮嗰個學拳巴好撚型, 屌打肥閪

想知報警之後點，會唔會義士就被人告返轉頭？

咪撚咁大愛啦
佢打人先 唔(制止)佢 去制止自己友?

報警做乜鳩?
原告變被告，黑警一定幫條肥狗

打埋佢啦..

重有叫唔好打想分開
屌撚晒果班左膠
唔係遣責 係屌柒你地拖後腳

下次捉住呢d人佢仲講野就掌咀

左膠死撚開啦
咁撚耐都唔撚化

如果教育左膠
定係已經無辦法教育

今時今日仲報警？

做咩報警咁傻豬下次麻煩一個拍片，其他開遮保護義士，之後條片要好好保密呀放聲帶出嚟都夠丁啦

條片好耐啦

睇留言真係笑死 有哂片個肥佬郁手打人先仲話無法治唔通報警比佢放走咩

你講呢句已經分化緊啦p 牌仔

多數啲廢老都以為自己好好打, 次次俾人打到仆街

好心咪報警，仲有咪再企喺中間做和事佬

on9打完咪算 報乜鳩警 拉埋自己友
【連儂牆】中年漢元朗站打人被按地制服 「我就係跟共產黨嘅！」

陏左兩下已經喘哂氣

就算人地係左膠，面對既敵人咪一樣係政權咩？你地係咁屌唔係分化係咩？

屌就係分化咩?
做錯就要屌架啦

可唔可以叫佢地做民安隊取代啲所謂香港警察

笑死 喘住講屌你老母

係，我唔想輸左場運動忍唔住講，但係最後一次，放棄啦

睇個大叔都似低低地, 唔好理佢啦

報完警搞到義士俾人拉埋 左膠開心未？

諗起揮棍廢老, 揮揮下抺汗

即係你覺得場運動輸唔輸取決於屌唔屌左膠?
唔係既話你收收皮先啦P牌仔

我地吊佢有吊錯？
個阿叔打人佢唔拉唔阻
義士佢就阻
人地都係制服佢用合理武力阻咩野
黑社會出稷斬人佢記住出黎拉住d 義士唔好還拖
寧願佢唔好係度阻撚住晒幫倒忙

報警捉自己友，左膠係得嘅

到宜家你仲覺得班魔警會charge班大陸佬?

報乜撚野警 on撚鳩

做錯咪教，咁咪搞到人地唔想再企出黎咯；唉講到口臭，唔再講啦放棄，你地繼續自義

往死裡打啦屌，乜撚野唔好郁手呀

報警有撚用咩 到時咪告埋你

拍片唔打格，厲害
完美示範何謂 Sir this way

果然係左膠
依家咪教緊佢唔撚好阻住晒囉
阻住自己友 如果對家唔係條肥佬而係有能力反抗既人
最後自己友比人打柒 你負責定左膠負責?

放你老母
棄你老母
如果呢場革命會事就係我冇打柒你呢個分化撚

嗰肥佬係元朗啲陀地
今次咁樣真係乜面都冇曬

佢個樣怯到面紅

佢應該禁住個肥佬叫佢冷靜 唔係禁自己人 都戇鳩

左膠一定覺得咩都可以以德服人

大快人心！

五毛撐垃圾藍屍有幾奇?

條左膠真係痴線
唔拉住個啊叔
拉住義士，搞到義士食左幾拳，
被你拉隻手 擋又擋唔到 避又避唔到
正仆街黎

都就黎3個月 義士傷既傷 拉既拉 到左哩個時期仲有人阻住哂

下次熄機做野啦....

咪報警啦，邊有用，同埋影片個個唔該見人樣就唔好post出黎啦，証據現在係冇用，隨時攪到義士

學過拳嗰位手足仲話
細力啲 唔好太大力
阿叔隻手會斷

如果左膠兩邊都阻我冇野講，我心甘情願比佢煩撚住，但係我屌你老母，咁多次以黎，班左膠有邊一次係警黑打人果陣會走出黎擋？我屌佢老母影都冇呀，但義士行俠仗義就走出黎做架兩？係咪因為佢地覺得義士唔會打佢地可以憚肆無忌憚拎光環呀？係立法會議員都會比狗屌果陣何式凝呢件臭西左膠竟然可以係班狗絲毫無損彈出彈入，你同我講依d 係同路人？同路人既話唔撚見佢一齊比狗拉？
我屌你老母呀

你把口臭係因為淨係識得食人血饅頭

四眼毒撚阻住哂

佢哋本身喺樓下
巴士總站咁嘅地方
(應該都係阿叔撕連儂牆啦)
跟住阿叔打完人 上電梯
條電梯通去西鐵站
應該係咁

害左手足

無用 學過拳最好打嗰個
都和理非 驚打死人

仲拍片嗰啲肯定豬隊友

而家又講「如果」？「如果」係有能力反抗既人緊係唔同做法，你又拉埋黎講？你又知人地又係會咁做？

大家行得出黎抗爭，預左受傷，問題係要對準目標係邊個！你反而間受傷時係邊個自己人負責？怕就唔好出黎

我真係睇唔到個post入面係大家支持，係分化
當係我錯係我問題，唔會再出聲阻大家

唔好
停呀

唔識勸交就死撚開啦,

要分開激動既人, 用手係格肋底拑住人,

依個情況同如果既情況 左膠都唔撚應該咁樣阻撚住晒 OK?
同埋個受傷係講緊左膠阻撚住自己友而造成既受傷
你弱智既唔該行埋一面 唔好出聲岩架啦

喂 屌你老母死左膠p牌仔
拎你條女黎比我屌下先啦
屌完先扔撚返比你再打你一身啦咁撚大愛
就係你班仆街左膠獲撚獲係度拎光環
搞撚到我地前線戰士有危險
黑社會同警犬打人個時
屌你老母唔撚見你班仆街出黎勸交？
頭都唔撚回走都第一個走啦你班賤種

好

打得好!!! 抵打!!!死肥鬼

再有左膠出黎
就用佢黎擋

講左好多次
想人唔好打就拉開對家(唔夠膽就縮返入去)
因為你拉實手足會累撚死自己人

咁多口水叫人唔好撚打
埋去開遮啦好撚心
死仆街左膠次次都係度倒米
邊個YUK手先呀而家

下次第一個就打柒佢啦

唔好報警啦,無用嫁

仲拉開做咩！呢個時候洗比面佢
打7佢條仆街先講喇

其實條片都唔係好新，有啲垃圾藍屍喺fb攞嚟話佢地人多蝦人先，但係明明係佢出手先

咪撚報警啦
仲要拍埋片唔打格 正一豬隊友

扺撚死

報咩警 報telegram算啦 私了好過

po岀嚟做乜你可以文字描述但有露樣嘅片對義士不利
唔好害左佢地

下次一野飛撞左膠

痴撚線，
去到就嚟九月都仲有人話報警

駛撚理佢地咩, 佢地殺人都話好架啦, 毫無道德倫理, 你同唔講道理既人講道理, 人地笑鳩你添呀, 一定係講邊個拳頭硬

私了啦屌

成班左膠
輸就係因為唔夠奸！

搵個位齊齊開摭MMA啦

仲報警？？On9????

條左膠仲話報警
死性不改

狗一定幫對面, 呢D 報狗都晒氣

下次拍片唔好打唔好報狗
一係就唔好拍 打死佢

仆街
義士之後有無比狗屈

左膠食屎啦！

報警係咪想手足比人係入邊比狗打啊？
打撚柒佢就快閃啦

1. 唔打既唔該行埋一邊 唔好阻住自己人
2. 唔係唔俾你叫唔好打 你係可以選擇一邊大大力打 一邊自己大大聲叫唔好打
3. 開頭拍片ok 但如果要打既時候麻煩自動自覺放低電話先 私了再算

左膠死撚開好冇次次出黎阻撚住曬

信黑警去報警? 傻咗啊?
到時100%一定原告變被告啊, 打佢一鑊金走人就係

仲叫狗黎做咩

次次有衝突，報警嘅後果都係俾人打嘅自己友俾狗拉，左膠唔該唔好再干涉，驚就調頭走跑番屋企

唔好郁手 報警

唔係呀……打多幾野閃啦仲報黑警？

報嘜警呀！你班柒頭!

睇哂成條片 ，最on9 係灰衫眼鏡口罩男
你唔係幫手就死開啦，一係你就大聲讀
根據《刑事訴訟程序條例》第101(2)條 拘捕你
例子：
呢位先生，我見到你使用武力蓄意襲擊呢位市民，令佢受傷，而家我行使101拘捕令將你拘捕，請你合作，如果唔係我會用適當武力將你制服

註：普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。資料來源：網上有錯請指正

仲信班狗? onL9，自己搞掂佢啦

由細學拳學到大

仲信警察既人究竟有幾弱智

死左膠, 快死吧.

最後係咪全部拉晒
告公眾地方打鬥

支持勇武

左膠行開！勇武上場！

唔夠暴力呀

打7佢啦

左膠死全家

㈠唔好打，俾人打，忍，走。 ㈡一開拖打就要住死裹打。閃。

點解要報警，私了咪算

仲報警做乜....拍片睇下就地正法仲好啦

中間擋兩邊果條懵撚.....

索嚟做乜交黑警？岸九。訓底果陣狂踢一輪，閃喇

叫人唔好打果個真係on9

YOHO天橋扔佢落馬路啦

Fb下面啲留言

屌 班死左膠醒未啊

你地有索帶在身好易俾黑警告多幾條罪，咪做岸九嘢。

拍乜鬼片
阿叔郁手先就捉埋1,2邊私了啦

屌你老母勸交撚死開啦仆街
香港人已經斯文到俾人蝦上心口都唔出聲啦 勸你老母咩

打完閃啦
報警咪俾人點相

唔好做左膠
黑社會黎既時候
你做左膠佢都唔會手軟
但你阻止手足動武
好易比人一下反cup

米報警
拉佢出天橋 掟佢落街
烏鴉絕技

私了啦

Good

Call 警察真係無用
警察政治不中立

勸交撚我真係屌你老母
呢個時候仲講報警係咪弱智？你覺得而家黑警會做野？係咪到而家都唔撚知警黑勾結？

以暴易暴係對抗極權暴政既唯一手段

私了就算撚數 call 黑警有閪用

條仆街大大力打左人一巴又唔播埋出黎
講撚到個肥佬好無辜咁

聽見重有人攞索帶綁起報警。即使末有此運動時，你帶索帶在身而沒有合理嘅理由解釋。也好易被人控告。自己諗下喇。

報警無撚用

屌你仲報警 黑警黎到咪拉9哂你地囉
私了啦屌

私了
唔好拍片

左膠真係天真過天真嬌
假膠都算 真心膠果d真係懷疑佢咁多年人係點生存

唉後生仔始終都係太良善 半身不遂我覺得係最低消費嚟……

幾日前

報警把鬼咩 ？

負皮我比嘅
比孭背囊條勸交柒頭 同埋話報警啲on9

下次熄機再一齊郁手啦 仲報警

咪撚再報警啦係咪onl9 架

笑死最怕豬隊友

你地都打左佢幾野喎
一係打鑊甘既佢

屌你老母仲拉撚住手足

好撚癲，佢地講野係倒轉
盲撐到痴左線

隻左膠食撚屎啦, 係咪唔記得左之前荃灣手足俾人斬個教訓
仲有UP片條友又想點, 出晒樣你想佢俾人拉呀?
人地肯搏條命企出黎你就珍惜下啦, 屌你地老母

有左膠拍片 呢個學拳手足絕係係只用適當武力作出公民拘捕

都係果句人拍就私了啦

d左膠最撚正既係
永遠只會阻還拖果邊, 因為知手足唔會打佢
個肥佬一出手即刻扮哂野唔過去, 落地獄啦

起佢底貼街照

收皮啦左膠P牌狗
你係現場敢阻連你都打撚埋

係唔係低能㗎，畀人打仲叫唔好還手

打死佢啦

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

［親述］小弟係元西制服肥佬既灰衫手足

是日笑話
P牌仔話人分化

講真呢種人仲賤過5毛奶共狗人地有晒立埸 但呢種左膠都係扮中立

做咩比人剪左 前兩日原片係個肥閪一大巴車左落人度先 開始走

個條係原片 係樓下比人車左巴先

Dklm 大陸佬

果個藍絲page黎,剪撚左頭果段

無錯 好多奶共谷都係咁做野 係連登班政治潔癖友先唔識玩小手段

嚴防左膠，拍片可以，但就唔好一拍就供試黎，想整死義士咩？

紅色交叉都要入閘？

片要拍但咪撚放上黎
條片係俾人拉第日上法庭證明自衛
仲有班左膠咪阻住晒
對乎藍絲仲要出手打人
我認同私了

黑警一定兩邊都告

影到手足樣唔好放片出街

左膠我吊你老母
班狗打去你唔去阻止？收皮啦

又唔好咁講，萬一兩邊都俾人拉起碼都有片自證清白
不過要打格囉

灰衫義士

仲報驚on9

邊有打人 純粹係制服
我只係見到條肥佬打人

標題完全錯曬！！！！
而家喺佢打人先，然後俾人制服！
就喺咁簡單，完美示範咗行使公民權力制止暴徒！
值得表揚。
喺港英年代重有錦旗一面贈送添

邊撚個報警啊屌 報乜撚野啊

下次打埋一份

下次私了好嗎

話知你打頭打春袋

Hit and run

重報乜撚野警，都on撚9，黑警黎到咪又係放走打人果個再告9比人打果個，私了啦！

一慢人對幾個人

臨訓前睇 舒服曬

下次咁樣就推條左膠過去啦

吊 好心班和理非唔好再阻手足合理拉人喇

屌你老母臭系仲聽到有仆街話唔好打
嬲撚到我 痴撚線架？ 死撚開啦左膠大愛撚
你叫唔好打咪姐係比班仆街打返我地自己友？
阻撚住哂 屌你老母臭系
仲有傻鳩話報警 報你老母咩 死差佬彩你都on9啦 報完警咪拉自己友囉on撚鳩 醒啲啦你班仆街冚家剷
自己友揼柒個肥佬咪算囉你老母！
仲成班on99 又拍片又話報警又話唔好打 痴撚線！

火滾

一啲都唔撚爽
屌你老母 班黑社會驚西你報警咩
仲叫人唔好打 on9

放心吧，我敢肯定講，佢唔係啲咩黑幫頭目，似過氣大佬多啲，真係有料嘅，會唔會搭西鐵呀～

未見過有人咁打交
個肥佬交都唔識打就唔好撩交打啦屌

你就唔撚識喇，知唔知裸絞原理係壓頸動脈斷大腦供血？亂鳩咁用控制唔到分寸會死人

拍乜撚野片丫，打完就走啦，留咁多證據仲要冇罩

我地可唔可以有共識私了唔報警

係咁話唔好咁大力想點

屌你老母，今時今日仲聽到唔好打，又係咁叫報警，真係好撚滾，報你老母，打完綁起就走啦

黑底大撚哂？？

個肥佬姐手姐腳

但黑警打人左膠又唔幫手。全部走鳩曬

做咩會有人叫住唔比打
左膠阻撚住晒

呢啲左膠好撚煩 成日阻鳩住
企定定喺度唔撚得嘅

過程中仲有個因為咁冇咗口罩 希望佢冇事

最弱智係叫人唔好打同報警
下次開遮自衛

唔好打同報警jm9

報警最on9 你比條片差佬
我就睇到係打鬥啦
同埋你班黑衫你認為差佬會幫你
捉撚埋你入去打就有份

拍片就咪post啦 係咪on9

下次打完好走 差佬又係拉手足既

依家咁多案要查 呢d你打到佢訓係到 唔死得 都懶得同你查啦

又叫人唔好打最後又報警 傻撚左

有鬼

佢一出手就要還拖啦 直接私了

睇到好激氣 點解又叫人唔好打 點解又報警
明知一定唔會拉

有片backup，做證據，係肥鬼撩人
其他人制服佢，無進一步傷害

仲報警真係好on9

起底底

on99，左膠死全家

洗撚拍片咩
直接熄機 私了 跳閘走啦

而家仲講報警真心on9

屌你左膠

無人會記得，啲黑警想點做都得，搜證佢做，提證又係佢

點解仲有人做中間人架
咁快唔記得荃灣義士

放心啦 係港島都無法無天 何況牛屎地區...
最後黑警都係罰尻D後生 最後又一定入唔到個肥佬

推 nice

藍絲就係唔敢面對真相

但黨鐵都有cctv

仲報狗 仲推開人 唔好再做左膠啦
斬唔撚到埋身都唔知死